小學老師想同中學老師同工同酬真係笑死人

小學同中學已經係兩樣唔同既野黎
點樣同工同酬呀

咁又關你咩事啊 你係小學定中學老師啊？

我係納稅人呀點樣唔關我事呀
你係廢青就真係咩都唔關你事啦

你都on9

屌 得你係納稅人啊 小學老師唔係納稅人？

係五毛

講錯 收返 bye

佢係納稅人可以出聲
我係納稅人唔可以出聲？

on9得過你講野冇point

你唔爭取自己個行加薪 要人地同你一樣都冇得加薪咁on9

中學老師教d野難咁多又有公開試
小學老師同中學老師根本唔係同工啦
又點同酬呀

講來講去你都可唔出佢地憑咩同中學老師同薪既理由
只係一堆老師想加人工你就撐

做幾多野攞幾多人工
小學老師workload點比得上中學老師

同工同酬？
班小學教畜退會考有冇中學老師咁高？

中教師幾時出黎爭取同大學教授同工同酬

得罪講句啲小學生老師咪都係識少少字就扮專業人士既臭閪mk
係讀書勁就唔撈小學老師啦

小學老師某程度係al失敗者先去做

大家都係教書姐

教小學人工等同大學教授不是夢

而家教大個班mk到時教香港下一代 都真係幾撚驚

俾你條mk應診都好撚驚

我又唔係醫生
同埋我毒撚黎

現實係 教大教小學 i大教幼稚園

你係儀器操作員

yes 讀4年禁粒掣